被派到中印邊境的解放軍，在車上唱歌時，忍不住喊𠹌左

這是正式錄用的？

印度佬兵法，四面楚歌

明明諗住摺下被，打壓人民，貪下錢

點知而家要埋佢條命

記得留意下面嘅留言

全部播白毛女

哭能左

能夠為國捐軀係福氣嚟

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

怕死到 賓州仔都縮埋一舊

佢地唱乜野

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

解足